［長篇遊記］ 環遊十國，重新出Post

［長篇遊記］ 環遊十國，重新出Post

2016/12/08 (週四) 01:09上午

巴基斯坦客機墜毀 恐無人生還
巴基斯坦國際航空一架載有40多人的客機，從西北部的吉德拉爾飛往首都伊斯蘭堡途中墜毀，當局指乘客生存機會渺茫。

出事客機是編號PK-661的航班，載有42名乘客、五名機員及一名地面工程人員，當中包括最少三名外國人，該機於當地時間周三下午四時半從吉德拉爾起飛，原定在下午五時半抵達伊斯蘭堡，至四時半客機在阿伯塔巴德附近、伊斯蘭堡以北約125公里位置失去聯絡。

報道指，出事前空管人員接獲機師報告稱飛機出現機械故障、並曾發出求救信號，有目擊者稱客機在失事前已經起火及冒出濃煙；軍方直升機及陸軍部隊接報後前往出事地區搜索，而區內官員向傳媒稱發現的屍體被燒到難以辨認，相信現場無人生還，當局目前已找到約36具屍體。

肥媽成日叫我地搭飛機去北部山區

由西藏篇開始定巴基斯坦篇開始

西藏

轉會 支持
留名

留名

咁今晚開始

斷背兄弟都過咗嚟

幾經辛苦先搵返個ISP email

testing

【環遊十國．壹】

等到你地啦

留名等睇

支持

出左post了

過左啦掛死我囉

吊
我都留左好撚多文係高登
希望佢唔好咁快執
俾我得閒可以重溫

點捨得你

save低先，早洩有時會發癲Del post

小心d呀 早洩個仆街仲會mon住呢度然後向高登bam人
我高登ac bookmark左好多你2個d post未睇哂

早洩真係ON99
多謝支持